拳王泰臣最新身型

就黎大隻過我，好癲

師兄勁

ching有啲料子

講真，同地盤佬差唔多

地盤佬勁啲

吹大左地盤佬

咁矮我屈身高都屈死佢

D動作慢左好多喇

泰臣身型似我

想認識上帝?

求其係康文處gym搵個都大隻過佢⋯

打得嬴佢個女先講啦

打到我一拳當佢贏

連登仔表演精神勝利大法

把撚，年紀大根本唔抗得打
岀一拳反而自己傷
大隻都無用，同著多兩件衫無分別

咁大隻敏捷一定好低
只要圍住佢係咁轉圈就唔會比佢打中

人哋抗打幾十年，身體捱幾百磅嘅力

你就話年紀大唔捱得

CLS

又瘦返

當年佢單強姦嘢又係匪夷所思，Trump又係有份出聲幫佢

阿Trump真係超多仇家

挑
有腹肌就以為自己好打？

泰臣個泰 神仙個臣

太大隻反應慢
連登仔屌打

連登仔用讓佢兩隻手都贏

似15xcm 小拳石

當年廢版泰臣,呢拳食左都會死
100萬食佢一拳連登仔ok?

而家係21世紀
係digital, 係虛擬嘅網上世界
喺鍵盤上抽得贏連登仔先講啦
泰臣？咩嚟㗎？死廢柴

打落個肝度再一下upper cut

一望就知好遲鈍

連登仔真係笑死人 又話人矮大隻過人，講埋戰術自己點打得驘人咁 真係得把口

泰臣出拳根本快到睇唔到，就算依家都係

中一拳真係會入廠

隨時要嘔突醫藥費

畀甄子丹打斷手指
呢啲廢老匡智會求其搵件都秒到佢

好多小龍迷仲幻想打我贏佢
仲話泰臣一拳都打唔中李小龍

駁嘴撚全面進場

如果佢一拳收到我皮就當佢贏啦

咁樣都用大隻來形容
不如你買多件羽絨啦

片入面泰臣打柒葉問肋骨，仲要無帶拳套

現實應該斷撚哂，啲肋骨揷肺內出血死撚埋，而唔係彈去牆邊，

呢個post既連登仔全部一齊上贏唔贏到佢

我七成功力可輕取而家既佢

柒撚到竟然咁都有認真撚 人地假膠你就咁撚認真你真係笑撚死人

泰臣一拳一件

連師傅，試下 詠春日字衝拳 入佢中路

如果冇架餐冇人會上囉

廠都唔洗入

如果佢當街摸我條女籮柚，我可能會扮睇唔到唔敢出聲

泰！ 山！ 壓！ 頂！！

you vs 泰臣：

我一定唔出聲,我條命緊要過條女個屎忽大佬..
唔好話TYSON,求其一個黑人EVEN HIP HOP款我都唔出聲
(非洲大肚皮包骨既另計,一腳踼撚死佢,摸我條女屎忽?)

啱，直接入棺材

Trump幫當年俾人話戀童嘅MJ添

俾你個keyboard擋晒點會打到你

我俾架餐你上

靜係用條 脷 都發死佢啦

想提提大家mike tyson有178

黑鬼黎講算細粒

做過未？

Ching睇嚟高過桃明

到時唔止甩幾隻牙咁簡單

夠曹星如打先算

大隻同好打係兩回事⋯⋯
前係肌肉訓練 後者係需要千錘百煉嘅格鬥訓練 點比
就算你搵個健力冠軍 我都感寫包單一定唔夠佢打

我讓佢十招都得
又老又大件
用我十幾年olg遠程經驗風箏佢
我未出拳佢已經唔夠氣訓低

師兄不如睇咗佢啲比賽片段再講

其實唔難

講真...錫佢春袋
贏硬

人地洪七公黎

唔識野果個係你

佢呢啲只係鏡頭前既明星 戲子咋
睇過片 當年又咪比葉問打柒
講真打佢一定唔夠打開underground既打

但地盤佬有冇佢d拳咁快

人地拳速快到睇唔到
你捱到一拳先算

直接火化

我樓下公園好多呢D

你老味連登仔好學唔學
學埋修道船d on9 野
起碼船仔肯出去打先啦
連登仔呢?

小拳石
比連登仔兩下收皮啦

卸膊好快

我一㩒Alt-F4就收佢皮啦

同磅數既職業拳手 講呢句野就冇問題

你講就....

如果我苦練多60年，我應該會赢

講咁耐
肯挑戰星如未？

師兄不如你睇Fb 唔好上連登🙏🙏

叫雞仲快

當你十碎開始練，練到70碎先同佢打

全靠大麻

健身佬唔打得架根本
打交仲好講腰粗頸粗
健美佬倒三角個 泰臣一拳一個啦

咁你都幾細隻

連仔用keyboard一個制都打到拳王泰臣變屎餅

你係咪搞錯大隻同肥嘅定義

我放個屁可以臭死佢

我用閃電鞭五鞭之內可以打死佢啦

係矮
但因為咁佢好致命
體重同高佢個d差唔多，個密度好高
人型tank, 爆炸力強
練左套扭腰打法，因為矮先練到

留明等睇話李小龍屌打佢

出現了

咁細舊唔好拎出嚟

喺連登 高=無敵

Ty係tiger個Ty
son係神仙個神

你以為真係件件真on9都可以當假膠? 係咪未見識過鍵盤戰士

佢打你一拳你重企到起身當你贏

佢強姦單野好似話屈佢
個女仔係廁所 有機會打電話都唔求救
同埋泰臣出到黎話：我依家就真係想強姦佢同佢呀媽喇

禮拜日打roy jones

tvb嗰個泰臣就似你

擺明添啦，CCTV條片拍到條女笑住入去，而且泰臣堅持唔認罪情願坐足3年，浪費咗最光輝嘅歲月，而家睇番盲嘅都知係條女屈佢啦

獄中佢改信伊斯蘭教，亦主動叫阿里唔好嚟探監，覺得咁樣係折辱拳王榮耀，一個視榮辱于生死嘅人會走去強姦，心理學上根本就係矛盾。

支那丹 死矮仔

咸濕既野好難講
咁理性既話世界上無強姦/非禮

我一拳打到佢入ICU

佢沖埋黎已經腳軟 仲話打？

師兄無錯
我仲會順便出埋影分身fake鳩佢

恭喜發財

唔好齋睇身型
學左打拳嘅步法
普通人打個大隻佬
如果大隻佬唔撲上去 捉住條友嚟打
都只係揮空拳

徒手打你可能好勁
但一拎起武器冇野敵得過連登仔鍵盤

用普通拳咪得

唔好睇小人類求生本能
一個媽咪為左救自己小朋友，可以用雙手擡高部汽車
黃種人必要時面對泰臣，都隨時打得死佢

有操野嘅呀叔

香港有幾多個識步法

泰臣成部坦克車衝咁過嚟，根本想避都難

條友懶醒

仲以為有幾撚勁
睇完真係笑左出聲
年紀都老啦 仲操黎做咩？
咪又係一拳打死我

我係叫大家咪話泰臣廢
咁大隻一定好遲鈍
一個普通人學左步法都會移動得好左
更何況泰臣

睇留言話康文署搵個都大隻過佢
係巴士笑到gap gap聲

是但啦，打mma我都唔怕佢

典型連登仔留言出現了

現實大把呢啲真膠

咁大隻一定出拳勁慢 我平時冇運動開都避到

少年, 你未睇過佢試過模擬一個有少少身型既人食佢一拳有幾個內臟破裂流血...我諗唔係入廠咁簡單

爛船都有3根釘啊，人地當年一拳可以打柴一隻牛，而家一拳應該可以嚇到10個連登仔瀨尿，仲要跪低嗰隻XD

樓下個公園 練太極果班都firm過佢

依個泰臣嘅話
我一拳一個啦

連登仔話太大隻

細過180 = 矮

連登嘅標準冇米9都唔好練大隻，唔係都係小拳石

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

泰臣身夠橫、重心低、出拳極快

奧尼爾避唔夠兩嘢就失重心，仆鳩咗喺地下啦

右拳全盛時期右拳800磅力
左拳都500 打中頭一下真仆街

使乜打頭，一拳打你心口都已經呼吸唔到

打肋骨同肚位直頭內臟出血死

有冇佢全盛時期嘅卡睇睇？

片

咁catgirl 一個飛撲都820磅
唔通你又打唔贏catgirl?

tyson yoshi仲大隻過佢啦

噏乜鳩

地盤佬識閪點打咩

變返以前7成,出半成力我諗都打死幾個連登仔

之前好似有報導佢同第個拳手街頭開波
打撚到自己手骨都斷

佢讓你一隻手都打撚死你

唔洗當，你食佢一拳你可能命仔都輸埋

你以為自己真係洪七公咩

泰臣 5’10 ~250lb (拳王)
奧尼爾 7’1 350lb above (NBA坦克車級)

身型差咁遠 其實打爛仔交應該有得打啊嘛

硬食兩拳再一下捕鳩你
例子

幾時都話連登仔最好打 重量級冠軍都唔係連登仔對手

條瘦鬼仔後面企都企唔穩真係大快人心

泰。巨

坐住你碌鳩你都腳軟啦 打撚咩

0:43 其實唔難 比十三分鐘我 都識閃

現實版Rocky 6

食泰臣一拳就ko左啦
硬食兩拳

同骨灰打？

Eddie hall唔知會點

拎職業拳手黎比 仲要係拳王

個下甄子丹其實都避得幾快不過泰臣啲拳速真係好痴線

Tiger個ty 神仙個神

呢個真

係咪就嚟出賽 ?

佢咁瘦連馬雲都打唔贏啦

佢應該可以一個打暈全部鍵盤連登仔

地盤佬唔會養老虎養到冇錢

目測159

wifi 不破

拳擊│年齡只是數字 54歲泰臣弗爆險K.O.訓練員頭部

唔係練開格鬥根本冇得打
睇身體比例密度唔係差好多
奧尼爾係咪食開幾百磅力都冇事先
拳王同打藍球兩樣野
真係冇視訓練淨講身型咩
人地一日到黑練點出拳，打沙包，抗打

睇泰臣身形一定無操腳
你一拳一個泰臣呢啲事實低調小小

俾盡150

曹君如頂唔頂到泰臣30秒

硬食一拳
爛仔交冇拳套，對住下肋骨一下打落去隨時命都冇
普通人打交就講身高磅數，重量級拳手同普通人完全兩個次元

要睇下邊度打

泰臣打唔到佢頭就難搞

7日後家屬餵你食萬寶路

佢當年有場拳 對面成場雙手護頭 佢破唔到防
之後專攻人個肚打到人跪係到

連登仔：我隻中指都粗過佢碌鳩啦

肥係你叫既咩？呢d叫肥壯

就黎大隻過我碌尻

下 ? 你講乜撚

繼美斯係街場level, 學界跑贏保特之後, 而家有泰臣只係鏡頭前嘅戲子

但奧尼耳咁大舊

其實洗咩打頭，打肚實已經痛到跪係到

。。。。。擺明假膠

連登：好腫，一定好慢

李小龍都打死oneal

想睇ching點樣用速度打勝泰臣

精神勝利大法！

李小龍死咗，oneal未死

泰臣個泰 恭喜發財

用紀錄同你講，超重量級，58場，50勝，當中44場係K.O. 其中 19場first round K.O.

最fit 嗰時，一拳800磅，同行緊50 嘅拖頭撞落你到無分別

或者現役 heavy weight boxer 可以話佢出黎呃錢，但都唔會睇唔起一代傳奇

give some respect kid

而家同葉問對打，應該唔會平手了吧

this guy?

泰山